無心睡眠如果比陳詠謙寫，會係點？

等待高手拋豬

無心做飯

Wow～無心談情
wow～腦打仗

心掛掛訓唔著

張開口似甜甜圈
嘗盡口中酸與甜
點起心愛的香煙
掃著眼中的香肩

青春只怕冷的天

玩得多都悶。真心既，我覺得唔可以淨係話肥謙一人。成隻碟係成隊band一齊做。eason唱出黎個個都覺得冇問題。成隊band聽完又冇問題。咁可以點

老細又肯出錢錄碟，d 人又肯比錢買歌

好慘。。。

Wow~無心做飯
殘忍～需一棍～

Wow 王菲孤寂